# 遊戲背景

在《托瑞爾幻想》的世界裡，庫費賽歐尼大陸上的文明類似於中世紀後期的歐洲。生活在這片大陸上的英雄主要被分為了六大種族和五大職業。由於種族之間存在著相互克制的法則，所以六大種族之間一直保持著較為和平的共處，甚至為了完成各種任務，種族間還會進行合作。

但當有著強大邪惡力量的赤紅隕星再次現世，並被一群邪教徒控制起來企圖毀滅世界時，這樣的和平很快就被打破了，種族間開始紛爭不斷。為了對抗邪教徒拯救世界，人類必須再次將六大種族號召團結起來。

通過招募更多的種族英雄和挑戰各種任務，可以強大團隊的實力，同時利用英雄職業的特性決定團隊英雄的選擇，比如戰士能為團隊抵擋大部分傷害，法師能給團隊提供大量的法力輸出等等。當然，人類也可以利用這些英雄來實現自己的野心，比如通過與其他團隊的競技對抗，獲取更高的榮譽和物質獎勵，實現最強團隊的目標。
